屎系魔法

想問下，如果用水系，其實溝啲屎落去，應該無問題。

點解到呢家都未有屎系魔法？

屎

我覺得屎系魔法，十分有效打擊狗士氣